有冇人肯同我玩LOL

不過係美服 carry我 我好廢

我北美 但都好垃圾 有tg?

我冇tg呀 申請返個先
我岩岩打左幾舖都輸 好頹

yiiicc 你試下add我

玩台服啦

我咁廢會俾人鬧死

幫你屌返佢喇
美服好lag